{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75328&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주월악드림펜션"
    },
    "text": "王の温泉忠州水安堡に位置する静かで快適なペンションです。 周辺に聞慶セジェ、忠州湖、月岳山、水安堡温泉などの名所があり、観光にも最適です。 周辺には水安堡温泉ランドまで車で8分、水玉滝まで車で4分、聞慶セジェ道立公園まで車で25分の距離です。 入室は5時から可能で、退室は22時までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能で、必要に応じてペンションの送迎サービスも可能です。 バーベキュー施設としては炭とグリルをレンタルできます。 4人基準で20,000ウォン、6人は40,000ウォンの費用であり、利用時間は5時から22時までです。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットはペンション内に出入りできず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されますので、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは静かな忠州水安堡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には聞慶セジェ、忠州湖、月岳山、水安堡温泉などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、炭とグリルをレンタルすることができます。利用料金は4人基準で20,000ウォン、6人は40,000ウォンです。利用時間は5時から22時までです。ただし、人数が上限を超える場合や客室内での一部の調理は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内でのペットの飼育はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同伴でない限り、ペンションの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損については、利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や施設の運営についてはどのように変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの料金や施設の運営は、ペンションの状況やオンシーズン中などによって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 492
    }
}